7仔全線落閘收工

屌，仆街，連7仔都同政府一陣線。下一站係咪7仔，我諗都有排挽，全港咁撚多間7仔

自推十次

收工都唔俾?P牌仔過左個P先開POST帶方向
不推文回覆

1

24小時果啲都落閘呀，P牌又點

繼續
1

2

3

4

5

6

7

落閘收工有咩問題
揸槍果班死暴徒失控架，保障下員工安全都要

On9

推

但係而家係全線喎
即係包括埋山區偏遠地方嘅24小時7仔都落閘

On撚9 收工就要搞？

所以呢？人地收鋪你又唔撚鍾意？

有咩問題 早收都大把鋪頭啦 早收有咩問題

不推文回覆

Cls
員工都係香港人，都要安全收工返屋企
早收不知幾好

既然你地咁堅定，咁你地遲啲比7仔出賣，唔好講冇提你地

落閘都唔比？
咪亂帶風向

咪on9啦，落閘等班員工安全啲咋
你有無唸過喺7仔做嗰班係咩人？

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通